法律巴打入！！ 有關反駁黑警既法律

想問下有冇法律撚可以整合下有咩條例係可以反駁翻啲仆街黑警 保護翻咁多位手足 例如check 身分證 搜身 黑警入私人地方嗰啲 俾大家知道自己既權利

都未到法庭你都比人打到嘔血
點告？